早幾日靠gme 贏咗100k 而家又輸返晒

歡迎恥笑
不過自己錢無借無孖就由佢

社會實驗
錢 > 理念

paper hand仲講出黎

買左咩
一日未放一日都未輸

買call賣左 正股仲有150蚊個15股

Amc 22買 屌自己老虎

strong hold, respect!

點解輸 見佢仲來回地獄又折返緊喎
利申無玩

揸撚住，未輸

22跌到7 我

清7蚊嗰陣放咗?

有圖再講